Q:Is your character a mechanical being (i.e. droid)?
Q:Is your character a medical droid?
A:2-1B
Q:Is your character a bounty hunter?
Q:Is your character an ex-protocol droid?
A:4-LOM
A:IG-88
Q:Is your character a protocol droid?
Q:Is your character shiny?
Q:Is your character the property of the Trade Federation?
A:TC-14
A:C-3PO
A:K-3PO
Q:Did your character store the last will of Jabba the Hutt?
A:CB-99
Q:Does your character torture droids?
A:EV-9D9
Q:Is your droid rectangular?
A:Gonk Droid
Q:Is your character a general?
A:General Grievous
Q:Is your character an astromech droid?
Q:Is your droid brown?
A:R4-P17
Q:Is your droid red?
A:R5-D4
A:R2-D2
A:8D8
Q:Is your character force-adept?
Q:Is your character a member of the Jedi Council?
Q:Is your character human?
Q:Is your character married to Luke Skywalker?
A:Mara Jade Skywalker
Q:Is your character male?
Q:Is your character killed by Darth Maul?
A:Qui-Gon Jinn
Q:Does your character turn to the dark side?
A:Anakin Skywalker
Q:Is your character a badass motherfucker?
A:Mace Windu
A:Obi-Wan Kenobi
A:Stass Allie
Q:Is your character male?
Q:Does your character have horns?
A:Agen Kolar
Q:Does your character wear a breathing mask?
A:Plo Koon
Q:Is your character of normal human height?
Q:Does your character have a long neck?
A:Yarael Poof
Q:Does your character have a beard?
A:Oppo Rancisis
A:Ki-Adi-Mundi
Q:Is your character green?
A:Yoda
A:Even Piell
A:Depa Billaba
Q:Is your character a direct decendent of Anakin Skywalker?
Q:Is your character a sith?
A:Darth Caedus
Q:Is your character a descendent of Leia Organa?
A:Anakin Solo
A:Luke Skywalker
Q:Is your character a sith?
Q:Is your character insane?
A:Joruus C'baoth
Q:Is your character human?
Q:Is your character killed by Anakin Skywalker?
Q:Is your character Darth Sideus' apprentice?
A:Count Dooku
A:Emperor Palpatine
Q:Is your character an aprentice of Desann?
A:Tavion Axmis
Q:Does your character kill Count Duku?
A:Darth Vader
A:Sifo-Dyas
Q:Is your character killed by Obi-Wan Kenobi?
A:Darth Maul
Q:Is your character obsessed with immortality?
A:Darth Plagueis
A:Desann
Q:Is your character a Wookiee?
A:Lowbacca
Q:Is your character Twi'lek?
A:Aayla Secura
Q:Is your character married to Luke Skywalker?
A:Mara Jade Skywalker
A:Kyle Katarn
Q:Is your character a senator in the Galactic Senate?
Q:Is your character female?
Q:Is your character a leader of the Rebel Alliance?
A:Mon Mothma
A:Padme Amidala
Q:Does your character represent the planet Corellia?
A:Garm Bel Iblis
Q:Is your character human?
Q:Does your character represent Alderaan?
A:Bail Organa
A:Bail Antilles
A:Jar Jar Binks
Q:Is your character human?
Q:Is your character a pilot?
Q:Has your character owned the Millennium Falcon? 
Q:Is your character married to Leia Organa?
A:Han Solo
A:Lando Calrissian
Q:Is your character a clone?
Q:Is your character a bounty hunter?
A:Boba Fett
A:Commander Cody
Q:Did your character perish in the Battle of Endor?
A:Arvel Crynyd
Q:Is your character from Tatooine?
A:Biggs Darklighter
Q:Is your character a bounty hunter?
Q:Is your character killed by Mace Windu?
A:Jango Fett
A:Dengar
Q:Did your character command a Star Destroyer?
A:Jan Dodonna
Q:Is your character female?
A:Jan Ors
Q:Is your character overweight?
A:Jek Tono Porkins
Q:Does your character perish in the Battle of Hoth?
A:Dak Ralter
A:Wedge Antilles
Q:Is your character female?
Q:Is your character from Naboo?
Q:Is your character killed by Zam Wessel?
A:Corde
Q:Is your character queen of Naboo?
A:Queen Jamillia
Q:Is your character related to Padme Amidala?
Q:Is your character Padme's sister?
A:Sola Naberrie
A:Jobal Naberrie
Q:Does your character participate in the Battle of Naboo?
A:Sabe
A:Dorme
Q:Is your character from Tatooine?
Q:Is your character killed by the Galactic Empire?
A:Beru Lars
A:Shmi Skywalker
Q:Is your character a descendent of Anakin Skywalker?
A:Princess Leia Organa
A:Queen Breha Antilles Organa
Q:Is your character a member of the Rebellion?
Q:Does your character command a starship?
A:Raymus Antilles
Q:Does your character command Echo Base?
A:General Carlist Rieekan
A:Bren Derlin
Q:Is your character part of the Empire?
Q:Is your character an officer?
Q:Does your character serve on the first Death Star?
Q:Is your character troubled by the Rebellion having plans to the first Death Star?
Q:Does your character command the first Death Star?
A:Grand Moff Wilhuff Tarkin
A:General Cassio Tagge
A:Admiral Conan Antonio Motti
Q:Did your character participate in the Battle of Hoth?
Q:Is your character killed by Darth Vader?
A:Firmus Piett
Q:Does your character lead the ground assault on Echo Base?
A:General Maximilian Veers
A:Admiral Kendal Ozzel
A:Moff Jerjerrod
A:Davin Felth
Q:Is your character from Tatooine?
Q:Is your character married to Shmi Skywalker?
A:Cliegg Lars
A:Owen Lars
Q:Does your character live on Cloud City?
A:Lobot
Q:Is your character from Naboo?
Q:Is your character responsible for protecting Senator Amidala from assassination?
A:Captain Gregar Typho
A:Captain Panaka
A:Sio Bibble
Q:Is your character a member of the Rebellion?
Q:Is your character a pilot?
A:Chewbacca
A:Admiral Ackbar
Q:Does your character have blue skin?
Q:Does your character podrace?
A:Ebe Endocott
Q:Is your character from Utapau?
A:Tion Medon
Q:Is you character a musician?
A:Max Rebo
Q:Does your character own a junk shop?
A:Watto
Q:Is your character from Kamino?
A:Taun We
A:Mas Amedda
Q:Is your character a bounty hunter?
Q:Is your character a spy?
A:Garindan ("Long-Snoot")
Q:Is your character killed by Han Solo?
A:Greedo
Q:Is your character a changeling?
A:Zam Wesell
Q:Does your character use a breathing aparatus?
A:Zuckuss
A:Bossk
Q:Is your character an ewok?
Q:Is your character a shaman?
A:Logray
Q:Does your character assist Princess Leia?
A:Wicket W. Warrick
A:Chief Chirrpa
Q:Does your character originate from within the galaxy?
Q:Is your character a member of Jabba the Hutt's court?
Q:Is your character Twi'lek?
Q:Is your character a dancer?
Q:Is your character eaten by the Rancor?
A:Oola
A:Lyn Me
A:Bib Fortuna
Q:Is your character overweight?
Q:Does your character dance?
Q:Does your character sing?
A:Sy Snootles
A:Yarna D'al Gargan
Q:Is your character eaten by the Rancor?
A:Jubnuk
Q:Does your character play music?
A:Droopy McCool
A:Jabba the Hutt
Q:Is your character Rodian?
A:Greeata
Q:Does your character have tenticles?
A:Tessek
A:Salacious B. Crumb
Q:Is your character of normal human height?
Q:Does your character commentate the Boonta Eve Classic?
Q:Is your character's skin red?
A:Fode
A:Beed
Q:Is your character part of the Trade Federation?
A:Nute Gunray
Q:Does your character have four arms?
Q:Is your character a podracer pilot?
A:Ben Quadrinaros
A:Dexter Jettster
Q:Is your character from Geonosis?
A:Poggle the Lesser
A:Doctor Cornelius Evazan
A:Sebulba
A:Nas Choka